[Netflix] 13 Reasons Why Season 2 Trailer

臭雞hannah

正
好想睇個有錢仔同朋友點收尾

好期待

垃圾clay
但好撚cute

仲有得玩落去? 一個中二病以為全世界迫害佢仲咁冷靜錄晒片先死

alex呢

真心唔覺13reason好睇 情奏好慢 同埋講極都好似未入戲肉咁 但開播時講到勁好睇咁 無諗過可以開2

5月18號有得睇

我覺得套野係唔錯嘅,不過係d人讚到佢太勁,話做神劇先太overrated

本身個氣氛營造得幾好
而且套劇都唔係話晒Hannah岩, 都有屌佢唔reach out搵人幫
最重要係個soundtrack好聽

不過一季講完個完整嘅故事咪夠,而家好有為做而做feel

第一季尾唔係話校園槍擊案咩

硬係覺得會爛尾 第一季完左佢算啦 係都要做落去

tony個feel完全唔似gay佬

Jeff

係因為美國欺凌/強姦好嚴重
所以d人先話好好睇 提人唔好再欺凌之類
好多時d女報警都無用
因為d仔係校隊 學校會保護d仔多過女

我覺得就悶撚到嘔
Hannah又煩又肥又姣

agger
見咁多人推介就去睇 愈睇愈唔對路
勁慢又悶到仆街
同埋覺得Hannah脆弱過頭

連登仔價值觀一定係hannah自願做公廁自己攞嚟賤

屌！！clay錫第二個女主
一開始就咁大衝擊

睇撚到嬲

嬲到停咗冇睇
要平靜下先

Clay你條仆街仔對得住Hannah咩
條女仲要豬閪過hannah咁多

係呀屌 我接受唔到囉！！！！！！

如果條女靚少少條氣都順啲

同埋條女咁樣自殘
我唔鍾意佢咁灰鳩 仲搞埋clay

我係咪miss咗啲乜
點解Alex 又係到既？

洗唔洗開個劇透討論post？